其實k pop d mv 拍到懶係高深,好有意思咁有能用咩

一大堆嗰啲咩細節
應該得整嗰個人自己get到
d fans撚會留意你啲細節位咩
淨係掛住j仔j女啦

就係有撚用

我會留意

TWICE同MOMOLAND
主要功能同洩欲工具一樣

老公

你膚淺你事

冇用

可以令到人睇完又睇

導邊

最好睇嘅MV個人認為係SHINee首Sherlock

你識睇咩

麻支

我咁高智商梗係識睇啦

jer夠未

麻友

g

me spring day

辣殺

iq幾多

182

假

唔信咪唔好信

瞓覺了886

非
spring day世一

8888888888